考眼力！圖中頸巾係真貨定A貨？

5g

有埋樣就話俾你知

關你關我撚事

其實有影樣。

本黎等你地答我，我就貼樣報答你地

真